Gap year 點解決

Grad 咗之後，一年冇做過野
比人問到口啞啞

咁呢年唔做嘢嘅原因係？
做咗啲咩嚟？

鳩吹去旅行
幫屋企手
自己研究投資
乜都好喇

咁又係 諗住話入學堂
但諗諗下都係話岩岩畢業
冇咁快揾野做

人地gap year係可以好明確話到比人知你做左d乜
唔通失業係屋企打機打一年又叫gap year咩
利申: 以前空過10個月, 都比人問到口啞啞

你鳩吹話去左唔同國家見識
因為以前讀U未出過去
得著就自己諗
仲之令你有改變同幫到公司
我grad都空左半年先搵